做full time sales係咩心態

大學生去做sales part time搵零用我好理解
但full time sales日日喺到摺衫
甚至連shop manager都係要摺衫執倉

呢啲人好多都係中學或者asso畢業
佢地成世打份sales工 萬幾蚊一個月
無乜向上流既機會
咁既生活會唔會好無目標同意義

佢地大可以去進修去學一門專業
至少係個向上既機會

唔係話Sales呢個職業啲咩
只係想知呢啲人點諗
同埋有咩人生規劃

利申part time sales 仲讀緊書

得過且過

同問

大個堆既shop manager 都好似有2萬至3萬

Full time sales咁多個 好難會升到上shop man

咩sales先
b2b , b2c ?
有d sales月入3萬幾
有口才做sales的確係唔錯嘅選擇
多勞多得

u記做店長好似都3萬幾+5-6位數花紅

名店sales 好多三皮野
冇乜學歷既算好好
又唔似坐office 要ot
返工冇乜壓力吹下水
唔好睇小人

講緊uniqlo, ZARA賣衫嗰啲ft

大把sales搵得多過你個大學畢業丫

升到做店長就係
問過啲ft sales
明明讀design 走去做ft sales
得嗰萬幾蚊

成世做死一間咩
呢類工不嬲都係不停過塘先會肥

做sales仲搵得多過做design
做十年design都唔知有冇三皮

你不如出左黎做野再開post la

屋企有幾千萬又同你講咩

好多本身屋企有錢 當份hea工咁打 又可以食下女

Sales 起薪11k-12k，ot 補水每月7例假，你工作表現正正常常，十年內點都會升上店長級，咁會有20-30k 一個月，再加花紅

但design 新人起薪點10k ，可能10k都冇，長期ot冇補水，放星期日，十年後可能先18-20k,個位可能只係資深設計師，未一定可以升到做設計監製/主管

名店sales不知幾好賺 福利又好
跑爆數既話個個月都3萬落袋 年尾雙糧 十幾日年假
至少舒服過做飲食先
利伸：識人做名店

做名牌堆sales大把有2萬幾啦
Chanel一個sales仔都有2萬7
SM都唔知有幾多

其實間間人工都差唔多

Btw好想知樓主有咩人生規劃

樓主眼中見識得unqiol zara 有咩好講
建議你去中環行一round

Btw唔明做sales有咩咁無人生規劃 咁失禮
唔覺得有咩睇唔起
分分鐘搵得多過你u or asso grad

有時啲野 有頭髮邊個想做癩痢
唔係個個有錢有時間去進修自己有興趣既學問
係同一種人 做咩要將人睇低?
樓主都係大個仔先再出post啦

好多sales搵得多過坐office喇，U 記manager 都有2萬

呢D SALES可以搵到好多

Design你有覺訓？連人最基本既休息都唔夠啊屌你老母
利申 讀design做sales

做倫敦金都搵唔少啦

本身讀唔成書或者讀廢科
又蠢又懶唔想進修咪做呢d
呢個世界大把人係咁

😑永遠唔入流

做咩講到20k好多咁

咪係
你地見得人少啦
香港幾垃圾既人都有

睇你sell咩
Sell sap, patent , 即使係sell基金
有數既5-6萬只係基本

你又知人地無目標同意義，你又知人地唔會進修同規劃人生，做左又要下下同你講咩 做得好果d sales 隨時2-3萬一個月，肯一步一步捱總好過眼高手低

我又唔信個個咁好搵啦

咁做緊unqiol zara 果D FT又點睇?

你以為個個都有能力做到專業人士咩？

個個都會向上流咁仲邊度有人俾人踩住

冇人理整巴士班傻鳩

咁你一入行就做到名店sales咩？
無返一兩點經驗點做到啊..佢呢d咪做住當踏腳石
記住行行出狀元..唔好白鴿眼人啦

你眼光會否太窄
呢行大把人搵大錢

想知樓主有咩生涯規劃咁把炮

成班sales係到圍爐

認同

身邊大學生 碩士生出到黎都係12-18k
正正常常咁啦office 舒舒服服有冷氣嘆

做Sales 的確要企 可能樓主你睇唔起
但普通名店SA都搵緊20k up
做3、5 年上到搞把已經30k 啦
雖然唔係多，但未至於要比你問咩心態囉

早幾年 做P記廣東道 Sales仔搵緊11萬 一個月，so?

做FT sales 應該想慢慢上位 同埋 拎多d經驗
點會有人想成世都同一個位

名店4-6皮（以前大陸佬狂買野既全盛時期過十皮）

下
個design 兩年都兩皮尾
廢柴除外

問題係你識唔識氹客同做唔做到野

仲乜無啦啦講整巴士

大把人做sales做到有車有樓
係睇你賣咩 做luxury 錶 珠寶 fashion
同你做普通chain store點都唔同
好想知樓主有咩人生大計

純粹想打發時間
心態做住先

行申 做過兩年sales 果陣13-15k

而家撈地盤....

成班sales仔係到打撚曬飛機咁

得罪講句
冇人做sale會賣到衫比你？
唔通全部網店淘寶？

雖然而家周街都係大學生，
但亦都有好多人只係中學畢業

Full time做飲食個d仲撚痴線

好多讀完u岀到黎咪又係13k

u記店記花紅過100k wor

我諗佢都係講緊時裝店賣衫嘅sales

做大型連鎖店攞經驗我明
但有d做屋村商場賣衫舖頭仔11-12k一日得幾個客係咩心態

個D多數都係阿姐做
未見過有後生女

喺香港學咩人講生涯規劃

幾個朋友都有錢人 有個自己創業成功再賣左幾千萬
都入去做sales hea

有d牌子做到上去都有40k
不過日日企真係好撚慘

就算有 騎牛搵馬大有人在

總要有人做

依家sales大多都有15k，
識人CUHK first hon都做sales 不過唔知佢乜科

總係有啲戇鳩仔一講人工就起晒鋼話屋企點點點

屋企有錢就唔係低人工咩 真係咁有錢就會安排到條好路數啦

哩類說話應該都係真窮撚先會講得出口

做full time____係咩心態

我都唔知 做左3年終於有條team

拎綜援

樓主連 Full Time 都未返過係到批評人

行行出狀元

認真你有口才既sell屎真係一份唔錯既工作
除左俾人捽數同埋有時有d麻煩客走返黎爆獲難頂d

其實做uniqlo zara ft有咩問題？好多人都係為左攞返兩三年經驗之後去做名店，係得樓主你先以為人地成世都淨係停留係果萬零蚊姐 btw到時你讀完書出黎做左兩三年野，人工爬到名店sales頭先再開post啦

不嬲sales都好搵過做OL
不過就真係辛苦工囉，成正比嘅

完全唔覺得做full time sales有問題
人地落手落腳自食其力 又唔係等你同政府養

我好多傾過計嘅同事都話有得揀都唔想做sales 叫我努力讀書第時搵份舒服啲嘅工 但我心諗我第時u grad都唔會未必會高人工過你地

樓主係咪比個full time sales 鬧完黎

u自己廢唔好拉埋其他u grad落water
你叫專科果d情何以堪

無commission既sales其實做黎都罷
尤其摺衫果班
不如去b2b試下好過
做u記 h&m果d真係好浪費青春

yes我之前做萬寧 聽到個senior話大學畢業但日撚日見佢做撚到狗咁 搬貨上貨落貨執頭執尾都係佢 跟住聽經理講想升佢做副經理 最後升左另一個冇學位但做得長既 佢就淨係豆得萬零蚊做個clerk都冇咁辛苦

sales得鋪頭仔咩 得閒上下中環d鋪頭唔買都去feel下人哋d service啦，分分鐘人地識嘅仲多過你

零售業入行要求低，肯挨10年左右人工都20-30K above
又唔驚炒人，香港周街都鋪頭做零售要再搵容乜易
長遠睇，為人工好過做文員個d wor
再者唔通個個做專業人士，緊係有人做咖啦

呢個真
sales既value係做到生意
而唔係摺衫機器

有好多人都係做住先 騎牛搵馬咁
見過有人讀完sport呀 等緊消防請
又有人覺得讀完護士做到狗咁先做sales
利申：pt sales

U記 sm好似有6位數花紅
一年兩次

人地一出世就係上流又要話你知？佢地仲要拖低身價做你同事

咁撚多sales 係度圍爐

sales 賣衫摺衫個啲理得你鋪頭仔定留上乜9中環名店
講到尾咪又係要摺衫
到底學到啲乜
計我話sales黎講做b2b好過
起碼commission + 學下點sell野接觸下啲大客
而唔係接觸下所謂中環名店啲大（陸）客

我同樓主一樣 都有呢個諗法

讀緊專科 貪玩做pt 賣衫sales

講到自己好撚把炮,你地又咩新鮮蘿白皮 ,講到自己好似好叻咁個世界唔可以冇左你地咁

無相關經驗b2b sales 點入行

其實你唔使利申 一睇就知你個on9仔讀緊書
小朋友見識少就學多啲野先走出黎呀之呀佐啦 係要on99咁失禮你父母

利申 唔係做Sales

挨10年先得2~30k已經垃圾
經濟唔好
分店cut晒
班sales都唔知可以撈乜
仲有你跑到數就高人工
跑唔到仲慘過做清潔
星期五六日大時大節仲要例牌冇得放

咁都好吹奏

係香港識得做大陸水生意已經發達。

讀書個陣也文也武
出到黎食屎狗咁樣既人大把
有人啱做呢啲位
有人少少野都做唔好
有啲野唔係你話努力就得
無謂睇少打份正經工既人

你grad撚左先學人討論full time la, 年少無撚知

有冇咁多啊lol

佢地唔做咁邊個賣野？

大把連鎖有
u咁多生意 點會冇

樓主都幾無知下
就算係uniqlo, hnm果d我諗好多都係諗住當過渡or儲經驗
之後轉去其他高人工既
唔通真係成世做個sales仔咩

樓主呢d似係恃住自己讀緊大學睇唔起做sales既人

樓主收收皮先啦
仲讀緊書乜柒都唔知 入世未深就係到輕蔑full time sales
利申 讀緊書

識人做Fashion brand 自己開7折放8折比大陸佬賺到笑，出糧出一底一面

唔知你笑d咩啦

利申:一大水泡 做梗sales

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

樓主你黎架? 讀書始終係讀緊書 畢左業睇下自己搵幾多先再出聲啦😂

每個人係社會上面都會有唔同角色，無話下唔下賤。
樓主你精邊範咪做邊範囉，做乜事要睇唔起人？
同埋，你畢撚左業先講啦

呢個世界總係需要啲咁嘅人

見過呀叔做U記

做到好大粒既店長，如果仲係大鋪，每次$150-200K，一年兩次。

其實真係行行出狀元
名牌sales可以兩三萬起 見過sales住得好食得好 仲可以比好環境小朋友
如果你冇經驗捉唔到心理口才唔得又點開到十幾萬一單 再抽番咁和味既佣呢？

利申 番過好多pt sales 但仲讀緊書
番得多工 自己都開到大單

攞工作經驗轉名店囉

條数就唔係咁計
我以前做左一年u記 50蚊個鐘
做左一年溝左五條女
條條女都帶翻屋企屌+過夜
市價一q 1500 過夜4000
一個禮拜有兩晚係我到過 果到已經要8k
一個月32k 未計平時陪食飯行街睇戲

講到個個sales都搵兩三皮 大鋪top sales咪有
又話shop man分紅多 成個brand咪得幾個
你會係有料做到咩 仲要捱幾年先有機上位
家陣個市咁差 咪撚吹水啦

数你老母

呢個post好多sales

Top sales得兩三萬就食屎啦
根本係睇下賣咩

賣電器大部份都搵20k up
名店更加高

賣衫果啲仲要日資當然得萬零蚊

有時唔好睇少sales
有啲英文唔差 應付同到外國人溝通
唔係普通ive level

名店其實普通sales過20k唔難
如果kate spade個啲就另當別論啦下

人地打份工關你撚事咩

如果係名牌大店唔係人人請，出手都好高。

連登仔連人地打份咩工都要理真係不得了
要做邊行要岩你班上帝心水
行行都係狗 得自己做緊個個工種係最撚高尚
btw 睇過出之前d連登聚會圖d人真係柒到不得了
成班社會輸家無女又無錢成日上網以乜都屌一餐為樂真係好撚可悲

我朋友乜乜乜

樓豬狗眼看人低

雖然zara h&m u記呢類起薪10k3左右 但呢啲公司流失率高 最快做1年就可以升 加大約3k人工左右去起跳 佢哋公司架構大 職位都有好多 慢慢升上去 升升就唔係呢條數

另一類係名牌店 做金做純銀之類既店舖 如果你經驗高 做到廣東道一帶既舖頭 分分鐘2，30k 如果你個位再高啲 都唔止30k

再講啲細舖 波鞋舖 潮牌舖 要跑數既個啲 上個月未到暑假 算係淡季 都有10k7 如果旺季新年聖誕 啲佣高成倍

其實sales先係最好搵既行業 你睇下謝瑞麟 周大福個啲 日日返工坐喺到hea

利申 以上3類都做過

成班sales玻璃心到

一個二個衝出黎講名店sales十萬八萬一個月
又乜撚野見識分分鐘多過你
又硬係要揾啲大學生黎比較人工
肉撚酸到
唔講真係以為全撚部sales都揾十皮八皮一個月

搵一兩皮又有乜所謂 呢d工多假又唔洗點搏，輕輕鬆鬆有錢袋
唔係一定搵幾皮野先叫有成就既

個post大部份人都係講緊兩三萬蚊人工
不如你睇清楚啲先啦

正解 輕輕鬆鬆溝下女同事屌下閪膽
屋企本身有錢 有樓揸手 有車揸 賺錢買花帶唔通又話你知咩

咩工種都要有人做架啦
淨係sell風筒 3,4萬等閒之事啦

你呢句岩呀
又真係有人話名店sales揾十萬八萬
但我邊句話大部份人都咁講
不如你理解清楚啲先啦

你話成班sales酸，衝出黎話名店有十萬八萬人工

有人=成班？邊度成班？

你話大部份人講20-30k係事實，又會唔會令人以為全部sales都搵十萬八萬？

個個都向上流
咁邊個接衫呀
你呀樓主？

識人賣高科技野一個星期搵兩皮
做full time sales 好失禮你

做人唔好咁井底蛙好無

你而家係到講撚到自己好撚有遠見，出到黎咪又係一條傻仔咁，你呢啲契弟一年見唔小

先唔講樓主眼中sales 只有 chain store 摺衫賣衫果啲
就算係做果啲 至少人地明白自己係咩料腳踏實地努力生活努力工作
總好過好多人以為夾硬讀多兩年書先出黎做野會平步青雲會發達

同意

大把u grad出到泥 返office工
做泥做去都係皮幾野啦
你唔好話問掃地個個咩心態 做保安有咩心態
大家都係搵食姐 每種工作都要有人做架啦
最憎個d坐office以為自己高人一等既人
做設計 做十年都唔知有冇兩皮呀！
重要做到成隻狗咁呀 比人撚到成隻狗咁
起碼比例上做sales做十年搵得多過兩皮既人
一定多過設計界 重走去做設計 都on9
大撚把人做兩三年轉行
出泥做下野先學人講向上流動啦

利申：之前做設計 已轉行

2,3萬人工算高咩
之前返過pt sales 個個同事都係讀唔成書
做左一個月都冇就走左

自由行個排D sales 朋友搵得多到仆街 係唔穩定咁解 份糧主要靠佣，做到manager 就分公佣

為錢去做的確唔差既，因為垃圾科畢業出黎做office 都得好少，其實好多著恤衫西褲、身光頸靚都係表面風光

利申：office

有冇人可以探討下Sales 既質素
主要靠把口同包裝
是否膚淺？

搵錢既心態

做得sales本身學歷要求低 做嘢又唔使食腦靠把口 唔好預班友logic好啦

地産保險一樣有人月入六位 但無人會話佢地係高收入行業
由頭到尾都係講緊有人拎少數高收入例子黎反駁樓主係一件on9既事喎 啲中文係咪差到咁

"唔講真係以為全撚部sales都揾十皮八皮一個月"
你唔係以為呢句係屌晒全部sales下話 ?

做緊名店Pt SA
見啲大陸佬嚟買嘢下下8萬幾咁
仲要係私佣制 都覺得好似幾好搵
人流仲要冇一般boutiques咁高
除左要企同服務啲有錢大陸佬之外都幾吸引

有樓有車其實香港地大把人都係 唔係上得連登多以為窮撚佔七八成吓話

kong u夠大把學生本身屋企都中產有餘 咪一樣識向上流 姐係富又未富到富二代咁 窮又唔係窮到無錢開飯 叫做屋企供得起書教得起學 哩種人以為自己好有錢有老本食真係悲哀

點解可以全部唔對題
人地講得摺衫會唔會係名店？

btw一句講晒
講到咁好景
自己睇返數據，有幾多人做sale咁好搵呀？
咁好搵嘅香港入息中位數就係3萬啦

個個都係咁諗
邊有人做sale

通常都係MK做

依個post十足倫敦金啲sales
一堆人拎少數例子出嚟畀希望人
果然係做開sales 有職業技能
但得地讀開書就識睇數據
你睇返香港入息數據
做sales根本就普遍唔高人工
咪畀下希望人有上流機會囉，但輪到唔到你又另計

大把人大把人
做sales真係吹水當食飯

一句講曬樓主係讀緊書就努力讀唔好on99開post
識人做csl搵8-9萬一個月
亦都識人係csl搵3-4萬

成個post都係sales

我識人做倫敦金搵十萬添呀

巴打，倫敦金搵10幾萬有幾奇？
奇就奇在csl原來都可以搵到8-9萬 仲要係個個月
另一個friend 3-4萬亦都係好穩定
如果巴打閱讀理解差既話可以拋地產狗出黎話佢地月薪都百萬

我u grad
Full time sales
五天工作 無ot 十八日大假 福利好搵到錢

好失禮

你第一個回覆係話"成班"，"一個二個"話明店十萬八萬

邊幾個留言話做名店十萬八萬呀？

sales本身就係上面堆sales sell
以為入門低，好有上流機會，好好景
跟住間鋪十個入面有九個都以為自己做到店長，勤力做嘢，升唔到以為自己可以跳槽做名店，最後就會做到人老珠黃都係萬幾二萬蚊到老

10萬-8萬唔做到名店店長加埋分紅點會有 講到sales仔都有咁 ，做得呢個位中英普都take得仲要識草大客

進修？ 可以進咩？

咁講真 就算大學生出到社會做野 喺大公司做十年八年都未必有呢個人工啦

睇你咩「大學生」啦
文科又係大學生，工程碩士又係大學生
香港做it冇景但一個唔like香港出去大把世界
你香港一嚟個淡季，你sales做雞都嫌你冇經驗啦
一句講晒風險管理，香港行業窄眾所周知，連新加坡都興叫人出去闖，今日連登仲講緊做有人做sales有8萬蚊

學歷低囉
呀媽返ft sales 差唔多成十年都係萬五

大把人……
成班……
我識人……
好多……
大部分……
今日又學到唔少sell屎 skill

成班淨係識講名店sales點點點...
咁非名店sales呢？

我諗視乎你sales乜
講錢既話，b2b sales over 40-50k大有人在

應該冇人會講b2b果d當sales

果陣返名店pt
個sales俾盡搵個兩皮仲話唔明點解要讀大學
心諗到你要上位發現自己盲字都唔識多隻你就明

Commission

account manager咪即係sales
睇你肯唔肯去做 日日俾人卒到暈

樓豬好明顯講緊門市retail果d

csl揾3-4 萬個case講多d黎聽下 第一次聽

我同意sales (boutique 名店) 可以揾到3 40k. 電訊sales都得就真係少聽 除非做外判

知你讀到書叻啦
就係用盡心機盡全力都考唔到上去
先唔想哂時間 出黎搵番d錢過世

如果你話搵門手藝黎學下再出黎工作ok
但進修讀書上大學咁易既話我駛撚咁頭痛咩

btw 劣質基因既唔好再生下一代啦好冇呀

俾佢地做到人老珠黃，20尾可以轉去做咩

csl over30k 好 common
一來當年仲係鬼佬公司package巳經高，二來俾pccw買返之後佢老闆呀林生都大方

其實十年先兩三萬有咩值得自豪
正常U grad office工 5至7年升ger 都有呢個數 十年更加一定唔至

講好搵 點解唔做護士/紀律部隊

我之前都做part time sales，一開始都同你有一樣嘅疑問，唔明點解啲ft明明大學畢業，又係design grad嘅都要做ft sales，直到有一日area team落舖我就明，福利同一般寫字樓打工仔一樣，升職前境好，除咗要服務啲閪客之外，諗唔到有咩唔好。
雖然無諗住長做

design 仔唔做呢啲仲可以做邊啲
大把公開試唔夠分入啲好啲嘅科就入design hea
到出到黎個市道唔好咪去做番sales

識有個朋友屋企有遊艇
但係做壽司師傅 萬幾蚊一個月
剩係知佢有層千幾呎萬景峰租俾醫生
咁唔通你又笑人廢？

識個朋友
聽人講
我個fd

有冇補充？

同埋佢廢都係事實

咁你唔信咪算
唔通我貼佢IG出黎？
你都on99

第一 我信唔信唔重要
但呢種我朋友既論調真係好撚柒
第二
佢有樓收租唔代表佢唔廢
兩樣野黎

屌你連登真係好撚多野都未出黎做過既學生雞
仲要個個都覺得自己人中之龍
將來一定有好工搵大錢咁

做sales都唔得
咁做7仔快餐飲食果d咪衰過袋底泥
好多sales其實都有兩三皮一個月

咁你笑人廢係用咩定義先?
收入定係職業先?
咁如果人地做返萬幾蚊人工既工，總收入都多過你，你有咩資格笑人廢先？
唔通呢個世界唔做專業人士就廢？

另外，我唔覺得（我朋友）有幾咁柒
咁我事實身邊真係有一個咁既人，你要我點表達俾你知？

都係一句，信咪聽下囉，唔信唔需要質疑我

小朋友你做個間 啲ft 同manager 都廢到要汁倉 摺衫je
出面個啲係講緊 sales and marketing 架

返工係咩心態？
利申屋企幾層私樓收租 sales廢青

因為閪工多囉
好多大學生做緊嘅工仲閪過sales

做其他工又好有意義搵好多錢咩

岩啊
份份工咪一樣
做老闆都有機會比客鬧
最好係唔使做個個月收十皮野就唔低賤

憎人富貴厭人窮就係呢班廢人生活宗旨

名店好多都大學畢業
一個都3皮幾野
再升有d 10皮都有

未出身既人出黎學人講經

E家做名店sales都係16k-22k左右
比高峰期已經少左好多
同埋鐘意返shift 返工又可以唔駛同人迫地鐵
利申 廣東道返工

Sorry呀巴打，自己唔係做sales依一行，亦都唔係吹奏sales
問過3-4萬個friend佢都話係csl搵到30-40k其實唔難
但其他telecom. 例如smt/3 果煩會難啲
老實講sales係會比人覺得易啲發達，相對無學歷黎講，好多人亦都係咁而入行，不過做得sales就預左辛苦架啦，假期唔會多而時間亦都長

問下果個巴打做緊乜先啦 話唔定係ibanker 500m per m呢千萬豪宅收租做自己想做既野咁梗係廢 佢話都未夠佢一日升跌

5億 打多左 是但啦反正佢都係吹

其實冇樓主諗咁難升manager
Sales流失率高 唔係好多人捱到三五七年

咩sales都係咁 無論係u記 Zara 名店定sales & marketing 唔係唔會有咁多人入行又容納得到
學歷低既由低做起 做個3 4年又醒目既話
可能已經同u grad既搵差唔多人工或者position
U grad要做sales就做MT 入去就15-18K起跳
好過日日坐office等老屎忽升或者退休先有得升一下
由assistant升做officer加你1K
但對上仲有senior officer assistant manager manager senior manager 仲有無數層架構

當然 係香港打咩工都係做狗
返咩工又有分別咩

而家好多大學生grad咗揾唔到工去做full time sales喎

因為低人工過ft sales 既大有人在 辛苦錢但係多幾千洗，睇你點衡量

fashion brand? 錶珠應該好多好返D經驗都有20+
係高峰太誇張 特別做dealer個d
利申 係你附近

無人答到樓主 靜係識講搵幾多錢

揾錢養家心態囉
你估真係鐘意做sales 呀
有得揀做專業人士仲會揀做sales咩

其實將一件睇落好悶 好普通既事做好耐都唔係件易事

個post引哂d名店ft sales入黎打飛機
媽呀好撚柒呀
做sales唔係問題 唔好咁睇得起自己先得架
仲話9人 分分鐘搵得多過你d u grad
你地咁撚威 又試下入返u呀嘛

依家個senior就黎30歲 先得個萬五六蚊人工 垃圾

傻的嗎 入面大把人u grad

講咁耐都係

入面大把人...

聽講...

識人...

我朋友...

上司...

無一個係親身經歷 第一身講出嚟 係你哋講到咁多人搵大錢就大把第一身經歷啦 使鬼推到廿幾頁都上面堆字眼咩

咁你想點,post張糧單出黎好無?

我個間大把大學畢業 仲要有幾個外國回流

銀行sales 又係咩心態 你揾呢個人工我睇下

好老實，以G2000為例店長先得30000
普通full time 8000底薪，加Bonus先至萬一二蚊一個月，晉升機會有，但想副店有撚掛都未到你

一份垃圾工，識親做ft嘅都但低學歷MK

利申 畢業後做左兩年工 銀行teller 做起
做到rm 即係你所講既19 sales.
月入唔高 連佣50k per month.

大rm 好多80-100k per month.
再上就bm 果啲唔講了

唔係咩大錢 但夠食囉

我都係一名19sales佬
U grad後由r&d 轉做retail 兩年
人工唔高得30k但福利package強
5days work 17days leave

另一位同學都係19 sales賣藥
身光頸靚準備上車

做sales 好撚pro架 屌你老母

唔撚係呀

乞食科無計
反而英文勁應該名店會特別buy?

咩銀行兩年升到rm?

樓主你正式出黎做野先開po啦
而家sales好失禮? 定係你嫌人人工低冇所謂上進心?

唔明點解有咁撚多正評附和

會唔會係太多中小學雞係連登
未出黎做野未見過世面就話人工低冇上進心

Btw做 apple full time sales manager會唔會好尐？

識人中五出黎做野
係沙士果年入行做地產aa
月月咬老底咬左年幾
到06年開左張單之後都keep 住開到
08年上左車 上左車又咁岩冇單開焗撚著賣樓
賣左樓之後果一年終算可以再上番車
之後係咁買樓
到而家手上有5個左右物業 不過佢仲係繼續做sales

佢同我講過佢一生人最遺憾係唔敢博10萬一個單位按9成上車 如果夠膽既話而家真係唔洗做
我見過佢張稅單 的確係搵1m一年
但係佢個1m一年要捱幾多年有邊個會知
最恐怖係佢每日9點做野做到夜晚12點又有幾多人知 我未見過佢放假
地產aa用百萬年薪引人入行
實際艱辛又有幾多人頂到

外資大行

真係好想睇佢地出到黎做野之後個死樣
見識過好多以為自己好撚勁，但一做起野上黎成碌撚咁既廢柴

喂呀樓主，sales 有好多種架喎
B2C Retail 又係sales
銀行RM又係sales
保險又係sales
Ibank 都有sales 位

B2B 賣藥賣機賣solution 又係sales

你覺得以上既job會搵得少過你？

樓主澄清左佢講緊hnm, Zara, u記摺衫個d sales

又唔係打家劫舍 偷呃拐騙
關你撚事咩廢柴

啲人真係on撚9 又唔追post 又打飛機打唔切咁

大學生

笑死人

波鞋街先7

讀緊U 翻緊pt sales
希望俾啲動力自己讀書
將來做屌人果個唔好俾人屌
其實當草下經 學下一間舖點運作都唔錯

玻璃心sales

你又識到人

你咁講做餐廳果d點算
仲辛苦過摺衫 人工又少

唔係每個人都咁有目標同大志

我係full time sales

但人工一個月平均都有三萬幾

唔算多，但亦都唔算少掛

都係工黎既0者。唔使睇低人喎

對好多人黎講都係一個可接受既人工
而且都係多勞多得姐....

問人做sales咩心態，不如問下d有手有腳，得三/四十歲就已經拎綜緩係咩心態仲好。

究竟讀緊書既連登仔諗到自己未來有幾美好

我唔係想睇一班sales圍爐入黎打飛機

做sales都要俾你地批鬥

究竟有幾on9先會踩uniqlo d sales
而又唔上官網睇清楚起薪點係幾多

On撚尻
將入u講到成功標準咀

做sale無問題 都係打份工
但個朋友做名店
多大陸人嗰時搵到三皮野
咁同佢傾計講開經濟差呢個問題
我都係講左句
經濟唔好你地零售首當其衝受影響
問下佢有無預計到將來會因為咁人工會跌
即刻玻璃心話行行都會人工跌唔係淨係sale
話點解要歧視sale
真心只係覺得sale跑私佣人工個個月都唔係咁穩定問下有無心理準備姐

我覺得執衫摺衫仔好PRO WO
佢地FG入去起馬值5皮啦
樓主你收皮啦

大家唔好屌鳩樓主
想當年我仲讀書時心頭都好高
點知出到黎做野先發覺自己什麼都不是
跟住就收曬皮慢慢由低做起

有無人有第一身經歷全部都係
聽人講
我朋友

你有咁上下經驗 好多都係包薪再跑
而且做得全私既當然係覺自己keep到客keep到數先繼續做 如果唔夠能力好快被淘汰

而家唔係你啲sales要拎人工打飛機先呀?
樓主講緊摺衫 摺成世無專業技能無乜晉升機會有錯？
定你又想話地產sales搵幾多m
賣藥又50k/month
而家無人睇唔起人 係啲 sales玻璃心 以為人話鳩佢垃圾 就post都未追就打哂飛機咁 講個frd點點點 識人點點點 摺啦屌你老母

中學同學
中五畢業做bossini
7年過去
已經做緊LV 個個月去旅行

細細個老母成日話唔比心機讀書大個做sales
咩書中自有黃金屋
屌